何必跟我我這種a09 是話你蠢還是很失敗

曾話過 要戒煙 但講了就算

咁你收皮啦

笑

戒啦
食完連5km都跑到氣咳

真人有女

我間中飲醉酒 很喜歡自由

廢撚到

很喜歡碎油

有食冇食差好遠

你表白？😳😳😳

唔想同你

小妹冇仔

我有私家車

唔岩音我都覺得事小
你話俾我聽無賴兩個字唱到a09三個音！
點樣呀！！！！你講呀！！！！

但有主人

常犯錯開錯刀 但總會内疚

何必針我 我這種無賴